★中秋節，是否房署家訪最好時機？

好多人返公屋食夜晚個餐

全部公屋戶都要DQ

即時大量空置公屋+私人樓升至$100000000000......../吋

公屋嚴禁探親

明晚M記通常少人d

做咩姐你

公屋嚴禁外出用膳

超級大監獄

老貓沽貨過中秋

老母吊蓋世寶

點睇腦魔呢個廢中

房屋署班撚樣先冇咁好氣

中秋團年上去拍人門未比人屌過咩

會有 公屋廢老地下游擊隊 出現

啱曬廢老

老貓，我都想家訪你

no

好想家訪游b

臭貓6060放晒未?

x2

石丸 is watching U

Why

仲唔出擊？

使驚你，全部講普通話言語不通。